理大一役之後 想再擺條片俾大家睇睇

之前po過一次冇乜人睇
希望勇武和理非都望一望
觀念係好重要
要永遠做到最好決定係冇可能
但係睇多d 諗多d
對於環境同埋狀況可以有更加好既判斷
我真係唔想再發生多一次咁既事

推